{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 마르앤루즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせで基準人数の料金であり、追加人数は当日現地にて決済しなければなりません。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 最大人数を超過した入室は払い戻しできません。 ペットが可能なペンション以外はペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に様々な特典を受けることができ、一軒家型ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー、海水浴場近くのペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数についてはどのように決済すれば良いですか？",
            "answer": "予約のお知らせで基準人数の料金であり、追加人数は当日現地にて決済しなければなりません。追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した入室は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットが可能なペンション以外はペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる場合がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が入室時に受けられますか？",
            "answer": "入室の際に様々な特典を受けることができ、一軒家型ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー、海水浴場近くのペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 552
    }
}